呢個排頭位食雪糕嘅應該係連登仔

究竟係男定女

有鬚根

無喉垓

我都諗起佢

好賤

不過tvb專登

有鬍鬚但係無喉核
好難捉摸

same 100% match

個髮型想點
莫非係有鬚嘅女人

有畫眉、修眉的 好難分

高登毒撚

人地黃花閨女黎架嘛

扯左

無錯，TVB的確好賤